[又係你呀許生]許智峯公開徵尋電單車撞人群警員身份

【尋人啟示📣｜電單車撞人警員】#追究警暴 #請廣傳 #CommentLikeShare

不能忘記！去年11月11日葵芳三罷行動期間，一名警員駕電單車來回撞去人群，致多名手足倒地受傷，完全是蓄意傷人！早前眾籌承諾私人檢控該名撞人警員，經過與律師團體商討，決定公開徵尋該名警員身份：

許智峯現正呼籲，如有該名警員的資料線索，請即致電 / WhatsApp 9722 6032 聯絡我們，一切資料將會保密！

請廣傳，讓更多人看見，感謝大家！

如想了解有關工作進展，可以追蹤：
Facebook: 許智峯
Instagram: huichifung
YouTube: 許智峯 huichifung

我們不會忘記手足、不會忘記警暴。#五大訴求缺一不可！願公義得到彰顯！
#公民起訴抗警暴 #第四擊 #尋人啟示 #彰顯公民抗力🔥 #毋忘手足 #追究警暴刻不容緩 #港島許智峯

推

我地應該批鬥班激進白票撚

推
私人檢控班仆街

好波，大狀黨呢？

守緊險 好似係

佢令到民主黨唔似民主黨

其他議員幫輕下佢啦

推

dead body

支持呀！

希望班律師後面幫緊手

要告，狗先會驚

push

pish

大狀黨廢過許智峯

不過條片咁樣，除左狗都好難其他人有資料

許智勇上晒火

真係要叫你聲峯哥

Push